[有圖] 呢個價錢牌你第一眼見到啲咩？

我認我鹹濕

Ha

416566

睇黎你唔止咸濕
仲好低B

$20.0

onl9